XS 同 XR 既分別

兩個都咁柒

上面who?

XR個解象度同iphone 4s一樣
連youtube 1080p都睇唔到

2018年喇 咁冇誠意都得

有啲人覺得夠用，唔係成日睇，唔係爭好遠，或者唔係好知個分別，好抵

不過容易滿足都係好事

覺得夠用 不如買iphone 4s

夠用不如買7/8 plus啦，仲平啲

分到ppi 同 resolution 再出黎柒都唔遲

佢咪同iphone 4s一樣326ppi囉柒碌

A12嘅4s 買得過

所以一定加多少少錢買xs

Apple定價好成功

得5.8寸搵鬼用咩

xr都6.1

要點on9法先會俾多幾千蚊買部細機

一樣326ppi 等於 一樣resolution？？？
原來真係未柒夠

手機台得chok巴可信

連佢都反xs就知買唔過

大同兄同盧廣頌都好柒

佢好似只係反個mon

去公屋仔開嘅child壇狂串公屋仔
到底咁做有咩得著
不如上返多啲高登同膠登正經交流吓仲好

反而覺得xr好賣過xs

大眾根本就唔care XR比XS少咗啲咩
佢地只係見到個價錢平啲個mon大啲
仲有雙卡同好多色就去馬

XR可能先至係某巴打話齋最care用戶體驗嘅iPhone

連登仔同我屌盡佢 燈撚到部神機出黎

somehow認同，Apple只係生活品味既體驗
有一部就ok，唔同色又chill，y not

呢個post真係奇景
我以為ifan 只會對外大戰
原來xr vs xs vs Max 都可以大戰

或者只係兒登大戰

對我嚟講LCD > OLED
可能只係我睇慣左